其實VPN 有冇用？

其實認真番過大陸都可能知
比較出名既VPN 根本都連唔到
所以買VPN 怕香港封網其實有冇用。。

認真問

Ban VPN 已經得

有啲用
但去到防火牆城既lv 就唔得

到時唯有試下stealth vpn 避唔避到

VPN 大踢爆 + Review！ NordVPN 有𠾶𡆀？ExpressVPN 紅底？Surfshark 快靚正？

睇你係咩人

??

你指邊方面
如果你話想上blocked websites
咁係有用

好過無。
你用VPN，但照將d野link埋一齊呀，上網講野又不斷自爆呀，咁咪冇用。
VPN只係難d追你嚮邊度上網。
但如果你上連登開post, 同人講話我叫鄧PK，今晚落北角同我隻抽。咁咩VPN都救你唔到

明ge 就會明, 唔明ge 點講講唔會明
Vpn 係香港ge 用途~